[突發]財經KOL渾水發癲老屈補習名師Cliff Yeung請打手攻擊佢

事源Cliff Yeung 之前連出兩個post插某中文科名師邪教式補習風氣
跟住Cliff喺今日再話收到朋友知會該中文科名師透過「渾水」聯絡經濟學教授徐家健批評佢嘅文章
原link:

之後有人上去渾水個page踩場

點知俾佢刪完之後，渾水就好快出咗個咁嘅post:

刪人留言唔敢對質已經好笑，
自己開ac扮俾人攻擊呢下真係癲咗啲

渾水健吾溶癌
呢班attention whore真係好撚柒煩

渾水使撚理邊個cliff yeung 咩

條懵撚依家話鳩埋我喺PR

點點你cap圖淨cap一半？

你覺得後半對我嘅論述會有唔同？

如果係咁 不如叫佢貼埋我成個post
唔好cut左個尾，中間幾張先係重點

請善用起底功能

屌那星係得起你先啦

睇吓Number都知啦傻閪新會然

我係因為Cliff 呢單野先知邊撚個渾水wor
原來係之前食人血饅頭嗰條友

真

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
依個世代用social media真係要考牌

😩

🤡